老人家提醒，舊區，低教育水平，藍絲開始發難

因為阻人搵食，猶如殺人父母。
呢啲人會用唔文明嘅方式去攻擊黃絲。
無啦啦斬人，推人出馬路等等⋯⋯
請大家萬事小心，提高警覺！

11.14 曙光行動 繼續三罷

有料請報出黎
認識既話就警告返佢
做出黎既野要血債血償

共產黨一定會請人打同殺手足，要好好好小心，入夜換好衫先走